有冇人留意到林志偉所講既野都成真？

之前話人曱甴，跟住就全隊狗叫人曱甴

然後話開實彈射人，琴日就射左

最後話會宵禁

推

唔做正衰仔